# ShadowsocksR

* `系统要求：Windows XP 及以上`
* `软件版本：ShadowsocksR 最新版`
* `设备要求：Windows PC / Tablet`

[下载](https://dlercloud.com/client.html)，然后右键点击托盘栏纸飞机图标，在「服务器」选项卡中选择「SSR 服务器订阅设置」。

![](../../../.gitbook/assets/jr6l9.png)

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/windows1.png)

在弹出的窗口中，点击 `Add` 按钮，将订阅地址粘贴于右侧的输入框中，然后勾选「自动更新」复选框，点击「确定」。

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/windows3.jpg)

再次右键点击托盘栏纸飞机图标，在「服务器」选项卡中选择「更新 SSR 服务器订阅（不通过代理）」

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/ssr-windows-7.png)

等待几秒后（具体时间取决于您的网络环境），您将会收到「服务器订阅更新成功」的通知消息，同时查看服务器列表也可以看到「墙洞」节点。

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/windows4.png)

{% hint style="info" %}
客户端配置
{% endhint %}

右键点击托盘栏纸飞机图标，在「代理规则」菜单中选择「绕过局域网和大陆」。

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/ssr-windows-9.png)

再次右键点击托盘栏纸飞机图标，在「系统代理模式」菜单中选择「PAC 模式」或「全局模式」。

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/ssr-windows-10.png)

